保錡單野證明左藝人有第三者根本唔洗公開交代 以往咁多單嘅藝人都柒左啦

回帶

2017：

鄭俊弘何雁詩尋日先係朋友 今日就公開拍拖

2018：

https://www.hk01.com/%E5%8D%B3%E6%99%82%E5%A8%9B%E6%A8%82/268071/%E4%BB%BB%E5%99%8F%E4%BA%82%E8%A9%95-%E9%BB%83%E5%AD%90%E6%81%86%E5%81%B7%E9%A3%9F%E7%B2%89%E7%B5%B2%E5%86%8D%E7%88%86%E8%BF%AA%E5%AD%90%E6%A1%83%E8%89%B2%E4%BA%8B%E4%BB%B6-%E6%9C%89%E4%B8%80%E4%BB%B6%E4%BA%8B%E4%BD%A2%E6%9C%80%E5%81%9A%E9%8C%AF

黃子痕偷食支那女fans

2019：

許志安：我係一個壞左嘅人

2020：

黎振燁車震

羅志祥多人運動

呢幾年無論係奀星黎振燁 定係天王巨星羅志祥
一被爆偷食 破壞左自己嘅形象
都會出聲交代事件 而且老闆/經理人大多數都會一齊出黎幫手護航
係咪一到左2021年 呢d事喺fans tg group交代兩句就得
反正呢d新聞基本上每一年都有
2022年之後嘅都可以唔交代喇
之前咁多單嘅藝人都柒左啦
原來唔洗出黎交代都可以
小豬、安心真係慘
原來唔交代就唔洗比公司雪
今次保錡連眼藥水都慳返

全部都結婚有啲生埋仔先出軌
咁都有得比較？

舊group唔知係咪扮被加del bot
Anyway依家就開左新tg group重新開始

鄭俊弘何雁詩果陣唔係啦掛
同埋生仔前後出軌有咩分別 咪又係因為第三者介入

人無恥便無敵

許係衰在個老婆係天后先搞到人神共憤啫 試下個老婆係圈外人或者奀星 應該三四日冇人再講

等時間沖淡一切

佢俾花蛆放棄咗
之前仲話想出solo
So你老母啦家下
可能遲啲比193solo都唔俾你吖柒頭

黎振燁朱智賢夠唔夠奀比人影到相之後咪又係即刻衝出黎解釋認錯
根本就唔關大星定係奀星事 係人問題 依家係唔處理等件事丟淡再繼續出新歌接廣告

羅志祥一樣無開記招無出過黎講
宜家d information flow太快
過幾日又有第二樣野爆上黎
呢d"舊聞"已經無乜人理

愷樂有喺ig講對唔住
沙律喺ig暗串Carrie

沙律今次d回應勁仆街
對佢即刻反感

佢ig 新post 一片歌舞升平，個個都支持佢

因為屌佢既都比佢del 咗

早幾日屌嘅comment都被消失

條友大大聲食藍店
大大聲唔尊重女性
點解仲有人支持佢

無論舊同學舊同事都屌佢份人仆街
佢仲可以咁無賴當冇事發生

偷食未偷食囉，有乜問題，屌，少見多怪

佢唔係公眾人物咪唔關我事囉
佢作為偶像同公眾人物 係有一種感染力
一班無知、盲撐嘅人就會跟左呢種風氣

佢係男人 就應該要出黎承認番自己犯過嘅錯
唔係一邊放任沙律喺ig單打Carrie 自己喺自己私人Facebook曬自己有幾威 一邊對住自己班fans扮有悔意會改
依家del ig comment想扮冇事發生過

沙律隻貓ig （Carrie係天蠍座 沙律係天秤座）

保錡私人Facebook

保錡fans tg group又喺度扮認錯

佢誠信已經破產
絕對有理由懷疑係自己add delete bot洗底清record
然後扮唔係自己做

就算tg group真係唔係佢del
Ig清洗太平地係佢自己做啦掛

push

呢兩個的確係兩三日後就冇人講WO

屌點解佢仲未收皮 當冇事發生過咁係ig出post

繼續有盲粉吹奏佢，佢洗道歉？

private左ig就當冇嘢㗎喇

今日仲有報道
可能係琴日Carrie出咗個Ig Story
所以又番提起

依家如果Carrie唔炒起番個熱度
爆d猛料例如WhatsApp內容
保錡同Viu基本上會笠水 當冇事發生

佢又冇private喎

臭雞沙律都係

真係世界變
點解唔洗道歉

條撚屌係tg話重新出發
乜乜柒柒
冇啦啦最後加句香港加油
收皮啦你
扮乜鳩黃

保錡好肚餓 所以要食坑渠雞翼尖

條友好似八両金咁柒邊有人識

有無諗過無人理佢

食女都算
仆佢個街
佢諗住del咗個回應就冇事
一早將佢啲衰嘢cap低晒

根本條仔同條女都無人識

垃圾藝人 無討論價值

黎振燁、李潤庭都冇人識
咪又係有跪在認錯

垃圾得過tvb奀星黎振燁、李潤庭

黎振燁、李潤庭有邊個識 咪又係有跪
根本就係時代變 或者係人/公司嘅問題

結左婚就咪拎黎比較啦。

未結婚就可以有第三者？
鄭俊弘：

因為無咩人知佢係邊個/ 對佢冇太大興炒唔起話題 同安心事件完全唔同 個啲全部都撈左至少幾年

真係唔關名氣事
果班tvb奀星一樣唔多人識 但一樣有跪
沙律咪又係撈左好耐 咪又係串緊Carrie

佢地事後嘅行為太賤格
第一日保錡一句就話Carrie講大話
之後沙律ig暗串 保錡Facebook問人勵唔勵志
但轉頭保錡又喺tg留fans扮認錯
依家就喺ig del屌佢嘅comment扮冇發生過任何事 想重新開始
唔好話係藝人 佢作為男人 噁唔噁心？

呢個男人都幾厚顏無恥
羅志祥都識收埋自己，第一時間道歉先啦

其實佢最噁心 不過真係比起上面個堆 少好多人知咁解不過做過嘅嘢 始終會有人翻返出嚟講 佢唔使諗住可以mit得甩

連登冇咁易del到post
佢抹得走自己ig comment 抹唔走連登post

仲有係舊 TG那到del comment同ban 人
舊admin辭職時講過

根本就自己身有屎刪

所以係咪身有屎索性del曬個tg grp

有冇整合？想推到佢收皮

手足 唔割

條賤人仲要抄歌

佢比舊同事舊朋友瘋狂爆料
可想而知個人有幾仆街

食藍店 抄歌 一腳踏兩船 仲有冇

整合

佢係男人就公開承擔返責任啦
偷食偷得咁過癮

支持反擊

睇Carrie ig story

又有花生食

1）Carrie被通知自己戴綠帽
2）保錡一句就話Carrie講大話 一早已經分左手
3）Carrie話冇聯絡一個月 以為只係大家發脾氣 未正式提分手
4）沙律ig暗串Carrie死纏爛打 保錡Facebook反問人佢呢件事勵唔勵志
5）但保錡又喺tg留fans扮認錯
6）依家就喺ig del屌佢嘅comment扮冇發生過任何事 想重新開始

快d俾証據 整死條仆街

調番轉咁諗 佢咁做係咪已經得罪viu

保錡其身不正 仲諗住扮無野
keep住推post等全世界都知佢仆街

呢排仲不斷痴張敬軒博見報
明明人地張敬軒提都唔撚想提你個名
唔知醜

改個user name先

咁我呢

食死貓 嘅話跟一世
將來有咩正面/負面嘅娛樂新聞都會quote 返呢單嘢
除非唔做呢行

仲有刪舊TG谷同舊admin唔撈

應該有唔少fans 脫飯
新admin 幾正能量呀

抄歌

唔係應該 係事實
Tg舊fans已經無咩
而家得番堆數字人講嘢

More